連登已死

username字數由8隻字cut到5隻 玩嘢咩 係咪想趕絕我 末日喇

-.-

你死了

米系我諗到個好型嘅名但係改唔到

已經唔俾用(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)同emoji 仲要cut字數

12345678？

好撚慘啊屌

睇波c大戰好過啦屌

你嘅智商淨係諗到呢啲嘢

搞清楚阿古路同型唔會放埋一齊先

好撚sad

你嘅才華得呢啲

又25me

link 好撚煩班on9仔

抵啦

老女人

irene?

班法師真係笑死人

邊𨶙個你朋友？

波台不準講波

仆街了！美國條戰線輸咗！

肥豬員...

美國班垃圾係輸左都唔比講惡過共產黨